[估地方] 只穿內褲的男子偷窺26少女洗澡 爬窗逃跑遭卡住動彈不得

馬來西亞有女子在家中準備洗澡，發現自己被一名只穿著內褲的男子偷窺。男子發覺自己被發現後，跑到廚房打算從窗口逃出，卻被卡在窗口上動彈不得！

26歲的大馬女子上周二（6日）準備洗澡時，突然感覺背後有人偷窺她，結果轉身一看竟發現一名僅穿內褲的男子正在偷看她。她當刻立即尖叫，嚇得癡漢馬上逃走，更跑到廚房打算從小窗口爬走。他先將一隻腳跨出窗口，再將身體伸出去，但卻因窗口太小被卡住而動彈不得。

被偷窺的女子原本正在打電話求救，但看到癡漢的落得如此田地，於是馬上拿起手機將其樣貌拍下，且試圖捉住對方不讓他逃走。惟癡漢手持小刀，令女子不敢輕舉妄動，最終癡漢還是逃脫成功。

女子認為，男子可能在她不在家時已潛入其家中埋伏，再乘機偷窺其洗澡。當地警方接報後已根據女子提供的照片順利拘捕疑犯，並發現該名疑犯非首次犯案。

最終癡漢還是逃脫成功

卡住都捉唔到

就係掛住影相

以為睇到 26個少女沖涼

呢個癡漢都算係咁啦

入到屋都係偷窺唔係強姦

惟癡漢手持小刀，令女子不敢輕舉妄動，最終癡漢還是逃脫成功。

其實呢個情況就算無刀都要俾佢走，唔係佢定返落黎之後姦埋個女人都仲得

睇到硬晒kick住

btw, 26歲少女

結果少女得一個仲要超齡兼夾衫都未除